# js-hometask-oop

## Ответьте на вопросы

### Откуда в объектах методы `toString` и `valueOf`, хотя вы их не добавляли?
> Ответ:
Потому что в JS для всех объектов базовым является тип Object, в котором уже есть эти методы, следовательно, какой бы мы ни создавали объект у него всегда будут эти методы.

### Чем отличаются `__proto__` и `prototype`? 
> Ответ: Свойство prototype явно указывает на __proto__, удобно им пользоваться, если оно назначено функции-конструктору, для создания множества однотипных объектов.

### Что такое `super` в классах?
> Ответ:
Метод super вызывает конструктор родителя

### Что такое статический метод класса, как его создать? 
> Ответ:
Такие методы вызываются не на экземпляре, а на самом классе, и соответственно не ссылаются на this. Создаются при помощи ключевого слова static.

## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
